{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056114",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=691&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 뉴욕"
    },
    "text": "駐車場は計27台駐車が可能で、大駐車施設があるが平日は2台駐車も可能だ。 地下鉄で移動するには京義中央線楊平駅を利用すればいい。 客室の内部施設は南漢江の全景が見える客室があり、すべての客室は2人基準となっている。 追加で人数を追加するためには1万ウォンが追加で料金を払えば良い。 また、川辺散策路も利用できる。 フロントおよびその他の施設は利用時に5%ポイント積立が可能で、コーヒー豆無料利用とフロントに電子レンジも備えられている。 周辺施設としては食堂、コンビニ、チュオタン、サムパプ屋、サムギョプサル屋、トンカツ屋など多様な食堂があり、向かい側にはサムリョンイコーヒーとペリカナ食パン専門店もある。 それだけでなく、徒歩圏内にも多数のレストランがあり便利だ。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場は何台駐車が可能ですか？",
            "answer": "駐車場は計27台駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "大駐車施設は何台駐車が可能ですか？",
            "answer": "大駐車施設は平日は2台駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "地下鉄で移動するにはどの駅を利用すればいいですか？",
            "answer": "地下鉄で移動するには京義中央線楊平駅を利用すればいいです。"
        },
        {
            "question": "客室の内部施設は何がありますか？",
            "answer": "客室の内部施設には南漢江の全景が見える客室があります。"
        },
        {
            "question": "客室の人数を追加するにはどうすればいいですか？",
            "answer": "客室の人数を追加するには1万ウォンを追加料金として支払えば良いです。"
        },
        {
            "question": "川辺散策路は利用できますか？",
            "answer": "はい、川辺散策路は利用できます。"
        },
        {
            "question": "フロントおよびその他の施設で何ができますか？",
            "answer": "フロントおよびその他の施設では利用時に5%ポイント積立が可能で、コーヒー豆の無料利用やフロントに備えられた電子レンジの利用ができます。"
        },
        {
            "question": "周辺に何種類の食堂がありますか？",
            "answer": "周辺には食堂、コンビニ、チュオタン、サムパプ屋、サムギョプサル屋、トンカツ屋など多様な食堂があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような店舗がありますか？",
            "answer": "周辺にはサムリョンイコーヒーとペリカナ食パン専門店などもあります。"
        },
        {
            "question": "周辺に他に何がありますか？",
            "answer": "周辺には徒歩圏内に多数のレストランがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 243,
        "QA": 361
    }
}